全球暖化日趨嚴重

我決定開冷氣涼一涼先

駁唔倒既然越黎越熱,自然要開冷氣調節下

咁熱點頂

調轉部冷氣開咪解決到囉

商場開大冷氣

射多幾次精散熱